恆安街市重開，足證香港人大多係港豬

恆安街市最近翻新，多左唔少小食店，仲要大排長龍！有唔少傳媒都爭相報導，連有唔少地區人士（非建制）都有介紹.......
睇到真係眼光爆 ！佢地係咪唔記得左，當日領展不斷加租，逼走哂小商戶，之後再賣哂d商場，先有而家既新街市？
一早話港豬冇得救 救，小小恩惠就可以忘記哂以前涯貴食！

香港百姓 deserve it